{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAND-SOUND/GM0023020626306/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Pocket Padding Vest - Olive"
    },
    "text": "SAND SOUNDはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はSS23 / MS3239W19Jです。 このダウンベストは4つの立体感のあるポケットディテールが引き立つ可愛いデザインです。 軽い厚みで季節の変わり目に着やすく、濃いオリーブカラーがボーイッシュな感じを演出します。 クロップな丈感でムードのあるスタイリングができ、様々な着装にポイントアイテムとして活用できます。 特にカーゴパンツと一緒にスタイリングすると、トレンディなワークウェアルックを完成させることができます。 内側はポリス素材でできていて両面着用可能な活用度が高いです。 この製品は女性向けのフリーサイズで発売されました。 素材は表地はナイロン100%で裏地はポリエステル100%、詰め物はポリエステル100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産が製造しました。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "このダウンベストは4つの立体感のあるポケットディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストのカラーは何ですか？",
            "answer": "このダウンベストのカラーは濃いオリーブカラーです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストはどのように着やすいですか？",
            "answer": "このダウンベストは軽い厚みで季節の変わり目に着やすいです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストはどのようなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このダウンベストはクロップな丈感でムードのあるスタイリングに適しています。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストは何と一緒にスタイリングすると良いですか？",
            "answer": "このダウンベストは特にカーゴパンツと一緒にスタイリングすると、トレンディなワークウェアルックを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの内側の素材は何ですか？",
            "answer": "このダウンベストの内側はポリス素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "このダウンベストは女性向けのフリーサイズです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このダウンベストは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストの機械乾燥はできますか？",
            "answer": "このダウンベストは機械乾燥せず、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このダウンベストは摩擦により損傷する恐れがありますか？",
            "answer": "はい、このダウンベストは摩擦により伝線や毛羽立ちが発生する恐れがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 451
    }
}